點睇暴龍哥個背肌？

操得好正喎，幾有信服力

人地操黎賺錢

勁過好多香港奶粉人

光頭look好似梁家輝

點知佢無飲 ?

佢唔靚仔
但大隻咗應該會好撚型

睇到幅圖我真係想問你點睇

膊同三頭睇到有既 背？

似 孫紅雷

剃光頭好似大陸佬

真心覺得勁 佢以前瘦到成支竹咁

其實佢近年真係型左

著到咁似啲美國監犯嘅

幅大頭相好似sleeping dog個主角咁款

真係唔知點睇

越嚟越型

因為真係拍監獄戲 睇下個playback mon

講依句之前知唔知奶粉入面有乜成份

屌

好有殺氣

似有行野